Основное.
==========

 * Лыжные штаны.
      - (Можно перестраховаться дополнительно подштанниками - но мне обычно одних штанов хватает)
      - (Можно обычно взять в прокате - но дорого)
 * Куртка лыжная.
      - (Можно обычно взять в прокате - но дорого)
      
 * Кофта: Свитер - Тельняшка.
 
 * Шлем
      - (Обратить внимание на сзади крепление для шлема)
      - (И подумать, не будешь ли одевать балаклаву под шлем - тогда запас нужен)
      - (Можно брать и в прокате, но проще и дешевле сразу купить)
 * Маска
      - (Смысла в сильно дорогой, на мой взгляд, нет)
      - (Можно брать и в прокате, но проще и дешевле сразу купить)
 * Шапка
      - (Многие одевают только шлем)
 * Балаклава
      - (В наших горах легко может стать Очень необходимой)
      - (Вместо балаклавы я часто ношу бафф. "Труба". Она тоньше и дороже, но со своими плюсами)
       
 * Перчатки
      - (В кожаных жарко, наверное.)
      - (И чтобы они не промокали надо.)
 ----
 
 * Сноуборд / Лыжи, Крепления, Ботинки
      - (В прокате за все сразу надо отдать где-то 500 рублей/сутки)
 
Еще...
======

Носки можно специальные. Но я ношу обычные - вполне устраивает.
 
Очень спасают по приходу в гостиницу тапочки.
 
С одной стороны, погода часто морозная - и минус 15, и минус 20.  
Особенно холодно, когда едешь на канатке и дует сильный ветер.  
С другой же, на солнце жарко. И когда катаешься жарко.  
